做HR就會知，供緊樓既員工特別聽話

叫佢行就行

企就企

應聲蟲

社畜

以後要請多d供緊樓既傻西

就算你每年加佢1%人工佢都死死地氣唔敢轉工

佢地又自發免補水OT

利申

聽銀行HR朋友講

如果用緊自家銀行staff plan供樓既仲好洽

好彩我住公屋
我中意唔做就唔做
我中意屌老細就屌老細

用銀行員工plan = 比d 仆街上司鏈撚住喉龍

最理想係爸爸有錢😂

我都供緊樓，但係我同老細反晒面，日日同佢開拖咁濟
而家準備緊轉工

大把銀行中佬RM跑唔掂數

比人玩到去企街sell信用咭😂

轉工你又知下份工好過而家？

上年redundant 左件供緊樓四十中

低學歷高人工中佬

臨走喊晒口：我層樓仲要供多二十年呀

抵撚死

係，一炒佢地就變負資產

寧願出面借都唔好比公司知道供樓

今年底可以plan定下年：

加d供樓柒頭workload 多30-40%

人工比多3-4%佢

四個人

炒左件唔使供樓既

貪退稅plan 同staff plan

你估免費送比你？

有樓供同無樓供員工

假設能力一樣

一定係留供樓柒頭

任勞任怨

自殺公司條數點計

樓主供緊樓？

有咩人會周圍同人講供緊樓

#12

銀行咪會囉
你問得就知無做過銀行或無fd做銀行啦

我同事借staff plan 話走就走 冇罰息 ，只係即時轉街息
佢之後就轉按走，咩事都冇

D frd 靠父幹 個息平好多？

始終新plan多數貴過staff plan

你同事有料有價值就唔怕轉工

大把廢柴供樓唔敢出聲勁勤力

其實如果知住邊，又望下有無搬屋

都大概知

大中行應該冇秋後算賬呢樣野
細行就真係聽過會有

樓豬供完樓未

不過我都冇用staff plan，我果時街息同staff plan相差無幾
我想講 大銀行既hr唔會知你做咩唔撈或者知你供樓鍊你春袋
只會係咪都留你， 幾日call你一次 俾其他position offer你